[SMT/CSL]電話12月完約, 有冇平靚正既無限lte/3G plan

電話12月尾月完約, 本身人仔
有冇SMT/CSL無限lte/3G plan好介紹 (其他都ok, 但地鐵港島線要唔好成日斷)

最想求HKBN 98蚊免18

pm報價 or email: plwangela@gmail.com

1